MOC : 
Source : [[Bill Clinton]]
Date : 2023-05-05
***

## Résumé
William Clinton, dit Bill Clinton, né le 19 août 1946 à Hope (Arkansas), est un homme d'État américain, 42e président des États-Unis, en fonction du 20 janvier 1993 au 20 janvier 2001.

C'est un Démocrate

## Référence

## Liens 
[[Parti démocrate (États-Unis)]]